投資者注意！拜登在兩項民調中保持對特朗普的領先地位

外國傳媒報道，根據在過去幾天中進行的兩項民調，在全國潛在選民中間，美國前副總統拜登保持了相對總統特朗普的領先地位。

在《華盛頓郵報》和ABC News的一項民調中，拜登對特朗普有10個百分點的優勢。在另一項由《紐約時報》和Siena College進行的調查中，拜登的領先優勢是8個百分點。

在《華盛頓郵報》的民調中，拜登和競選夥伴在潛在選民中獲得了54%的支持率，而特朗普和副總統彭斯支持率僅有44%。在登記選民中，拜登的領先優勢為53%對43%。與《華盛頓郵報》和ABC News 8月調查中的12個點相比，該差值在統計學意義上沒有變化，8月調查是在雙方舉行各自的大會之前進行的。

根據該報告，在受訪女性中，拜登以65%對34%的支持率領先特朗普，但是受訪男性中55%支持特朗普、支持拜登的才42%。這項調查是從上周一至周四通過電話對1,008名美國成年人進行的全國抽樣調查。誤差幅度為正負3.5個百分點。

在《紐約時報》的民調中，前副總統在可能選民中的支持率以49%領先特朗普的41%。拜登在女性中的支持率以53%領先特朗普的37%，而在男性中均為45%。

報告說，在上周二至周四之間，共有950名可能的選民接受了《紐約時報》和Siena College的民調，誤差幅度為3.5個百分點。

兩項調查都是在最高法院大法官Ruth Bader Ginsburg去世之後、但在特朗普周六提名聯邦法官Amy Coney Barrett之前進行的。根據《華盛頓郵報》和ABC News的調查，在更信任由誰處理下一個最高法院任命的問題所，拜登領先特朗普8個百分點。

在《紐約時報》/Siena poll民調同一問題上，拜登以50%的支持率領先特朗普的43%，56%受訪者認為下一任大法官應由即將舉行的大選的勝出者任命。

希拉你夠民望高拉

我登必勝

佢個孫？

女人

點解兒登咁中意拎四年前希拉利對trump 同而家既情況比?
個時係未有大改變 啲人選trump 係因為想搞個新氣象 試試佢 點知trump 專搞中 搞唔店美國自己入面
所以對佢好反感 覺得無用
你地一味覺得啲民調所有新聞都係同四年前一樣咁
好心咪咁on9 留意下周邊風向喇

咁你想點
你有無票呀

我淨係知我係美國既朋友親人 都話佢地既圈子係anti trump 囉冇咩既
你地睇黎連登數據算喇

有d人接受現實有時係好難的
我們只可以題醒佢
等佢知道結果都唔會太失望

好彩你開係財經台

又一件

你親人圈子係anti trump=全美anti trump

年頭到而家我都唔敢肯定邊一邊會贏
上面個傻閪講出黎既野搞到我醒起區選前隻狗講放長隻眼又話咩沉默大多數

我淨係知Trump trump win左美國會繼續派錢抗疫，之前派左幾個月錢，唔洗做個個月每人月入2萬hkd , 好似佢連任會話繼續派到明年2月，我老豆老母都話投佢

你住美國？點知風向係點

愛侵力接受唔到

登哥必勝

加油之後親中咪好囉 有錢齊齊揾？ 香港？冇所謂啦

明明爆咗Hunter幫佢收好多利益
點解咁都無影響
真係高估美國人既智慧

黑人加女權

班單身老女人想俾呀登陣老人除掂下？？

無架，China Joe贏香港咪玩完囉